#Исковое заявление о взыскании задолженности по кредитному договору.

{issue_date} между кредитной организацией (Истец) и {full_name} (Ответчик) был одобрен кредит
{credit_id}, в соответствии с которым Истец обязался предоставить Ответчику кредит в сумме
{credit_sum} на срок до {end_date} с уплатой за его пользование {percentage}
% годовых.
Ответчик в случае несвоевременного возвращения кредита и процентов обязан уплатить Истцу пени
в размере 1% от суммы просроченного платежа за каждый день просрочки.
Ответчиком не было погашено на момент составления данного заявления три ежемесячных платежа.

На основании изложенного прошу:

Взыскать с Ответчика в пользу Истца задолженность по кредиту {credit_id}.

Дата: {current_date}
